仲打算投泛民既人。。。

佢地依家就係唔救人等細路比人起訴，到時就以義務律師身份出黎炒作區選票數同拿個籌款箱出黎，你手上既一票，真係要含淚比呢班人渣？

D細路人黎架！佢地留案底就無啦，你班政棍就返英美加，別人子女死不完呀麻！ 佢地唔係你班仆街選舉工程既祭品呀屌你老母！ 你班泛民唔死都無用！

如果你地依家救人迫到政府無罪放人既，我1）道歉認契弟，2）入三個月人工 3）做埋你地選舉義工，跪係街度都lur到我識既人投你地又點話！